{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 라면먹고갈래"
    },
    "text": "サンホテルは26室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 午前2時以降に入室予定のお客様は事前にご連絡をお願いします。外出時には客室の鍵をフロントにお預けください。 ホテルの物品は外部に持ち出すことができません。 客室は写真と異なる色の部屋が割り当てられる場合があり、すべての客室は2名基準で料金が策定されています。 人数追加時には1人当たり1万ウォンが加算されます。 アクセスに関する案内事項としては、インターネット地図で進入路がまだ表記されておらず、ナビゲーションで案内を受けた場合、他の支店に来ることもありますので、ご注意ください。 (Tマップを利用すると正常に案内されます。 眼中で青北新都市方向に直進し、ジェイワンセルフ洗車場で曲がると無人テルの建物が見えます。 貴重品のお預かりについてのご案内としては、フロントで貴重品のお預かりサービスを提供しており、客室内で貴重品を紛失した場合は責任を負わないことをお知らせします。 ホテルは毎日ロビーや客室を安心消毒し、コロナ予防の役割を果たしています。 最後に、午前2時以降に入室予定のお客様は事前にご連絡をお願いし、訪問者のレビューによると清潔で良い施設で構成された無人テルという評価を受けています。 駐車場も便利で社長の親切さも高く評価されており、静かでリラックスできるし、価格の割にも良い選択だそうです。 また、本物のラーメンが楽しめる場所として、出張の際にもよく愛用される最高の宿の一つです。 しかし、一部の部屋では悪い匂いがする可能性があり、不親切なサービスを経験した利用者もいます。 しかし、便利なドライブインシステムと無人チェックインにより、一部の利用者は頻繁に訪れています。 フロントスタッフのサービス状態と一部の部屋の清潔状態は、今後の利用可否に影響を及ぼすものとみられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "サンホテルは26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "外出時には客室の鍵をフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室は写真と異なる色の部屋が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は何名基準ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品のお預かりはありますか？",
            "answer": "はい、フロントで貴重品のお預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは毎日何を消毒していますか？",
            "answer": "ホテルは毎日ロビーや客室を安心消毒しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスについて教えてください。",
            "answer": "インターネット地図で進入路がまだ表記されていないため、Tマップを利用すると正常に案内されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューで評価されている点はありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、駐車場が便利で、社長の親切さが高く評価され、静かでリラックスできる良い施設だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューで気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では悪い匂いがする可能性があり、不親切なサービスを経験した利用者もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 374
    }
}